林鄭行花市 問三歲小朋友 「暴龍英文係咩？」

今日是年三十晚，行政長官林鄭月娥下午到葵芳葵涌運動場花市，和檔主及市民交流，早前財政司司長陳茂波到維園遇到社民連追擊，最終要棄車改坐港鐵離開，有在場記者問林鄭月娥，是否因為民望低，「唔去維園係咪因為民望低驚俾人追擊？」，她未有回應。

林鄭月娥下午約4時，在特首辦人員和保護要人組陪同下到葵涌運動場花市，參觀多個攤檔，吸引不少市民和她合照。在行花市期間，林鄭月娥遇到一位手持暴龍汽球的三歲男童，林鄭月娥稱她的兒子小時候亦很喜歡暴龍，她又問該男童「暴龍英文係咩？」但男童未有回答，林鄭月娥就表示「係T-Rex呀」。

早前財政司司長陳茂波到維園遇到社民連追擊，最終要棄車改坐港鐵離開，有在場記者問林鄭月娥，是否因為民望低，「唔去維園係咪因為民望低驚俾人追擊？」，她未有回應，亦無回答會否增加醫管局資源和沙中綫工程等問題。她在花市逗留約30分鐘，之後登上座駕離開。

離地到呢

如果細佬答Tyrannosaurus

Violence Dragon

指住林鄭講？

證明連細路都don't give a fuck

689都識搵個5歲小朋友吹水 (雖然都係老作居多)，777就柒到搵個3歲細路傾計扮親民..個3歲小朋友真係識佢老鼠

唔問下暴龍普通話點講

Donald

佢夠膽唔帶保鏢走入時但一個公共屋邨出返嚟
我支持佢終身做特首

T-rex有d幼稚園真係有教

Ronald先真
自

佢呀媽過年比親戚笑 小朋友陰影由此而來

「暴龍」普通話讀

佢應該走去半山問

其實識來做咩

通常呢d chit chat先係最本能反應
極大可能林鄭個仔細細個個陣就係日日俾佢問呢樣英文係咩個樣英文係咩

問細路暴龍英文名，個畫面好有港豬中產家長feel。連食屎前都要答屎既英文係乜

三歲小朋友行花市 問林鄭 「八達通應該點用?」

暴龍係鬼鬼歲歲定哈個d?

個細佬答 Who fking cares? 就叻仔

其實正常小朋友係已經識

下次都係問返土地問題啦

廁紙應該喺邊度買

T-rex算係最出名既恐龍
真係唔奇 叫你寫全寫就真係癲

識佢容乜易屌佢老母

柒柒柒：係「暴龙」呀

贏在起跑線

t-back我就識，DLLM

係香港響我暴龍個朵唔係咁好

佢自己連廁紙都唔識買
弱智都識

係「暴龙」呀亲

其實點解咁多小朋友會鍾意恐龍
我記得我細個又係買左好撚多恐龍書

傻豬，而家啟德成條支那村，入去點會有事

英文？柒婆唔係講普通話㗎咩

數碼暴龍我就識 dllm

走入水泉澳邨

Ronald

卡通片 而且確實有型過其他動物

唔係raptors？

是“暴龙”呀，亲

暴龍究竟係鬼鬼鼠鼠走來走去嗰條，定還是吼~~~~嗰條？

motherfucker

去水泉澳咪得

Bao long

前世係恐龍

大人都未必識

問暴龍我覺得ok,當教佢野，佢本身個人有問題姐

小朋友：Tyrannosaurus。我是動物學家，你不記得了嗎

YOU

What a cunt

小朋友：你知唔知個恥字點寫？

點解要係水泉澳邨？

暴龍英文讀音係
Báo Lóng

串法係
Translate server error

鬼鬼祟祟嗰隻定「嘩...」嗰隻

Grex

bao係第四聲，想入勞改

真係好撚on9，做人盡量唔好自暴其短，班人離地唔知自己離呢下好野

妳又係離地撚？

做咩唔派錢比支那狗呀？

唔係問普通話？FAIL

暴龍咪就係班家長

叫林鄭

咁講條撚樣應該即黑面

Bao Long

暴龍英文係HK independence dragon

我都唔識

真係有小學中學會教 暴龍英文係 t-rex ?

暴龍英文係天滅中共

過多幾年冇用嫁啦
全部都係蝗蟲

叫carrie lam

淋病：「小朋友， 你知道暴龍的英文是甚麼嗎？」
小朋友：「親， 是 bao long。」
淋病：「這個是腥港的小孩子嗎？ 很好很好。」

係咪專捉細路仔黎食果隻
果隻好冇人性

有乜出奇
我個女以前間幼稚園都有教過
就算唔教，d細路自己睇電視睇書都會學到

英國佬教英文唔怪得咁勁

暴龍係鬼鬼祟祟果隻定係嘩~果隻

係 Baolong

係咪 英文幼稚園 ?

lam cheng

識咁答ge細佬仔都唔話得la

唔係
普通有NET私校

不過當然係大約知吓就得，唔會expect佢哋真係識串識背

點解唔係問支那話點讀

On9

正常嘅香港細路都會識
唔識嗰d多數係公屋窮撚生嗰d

細路:

Ronald Cheng

啲廢老請佢入屋飲茶啦
驚鳩

3歲岩岩入學好似係

而家驚閪咩 公共屋邨啲人全部中國人黎 個個拉哂紅旗歡迎特首啦

同意公屋先最唔驚
成班新移民/廢老出黎歡迎佢
窮廢青(連登嗰班)就多數連行出街面對佢都唔撚夠膽

小朋友：「暴龍即係暴君恐龍，中共米就係暴君囉，暴君係 tyrant，恐龍英文係 dinosaur , 夾埋就係 tyrannosaur。」

Bitch

係Digimon呀

三歲小朋友行花市 問林鄭 : 荷蘭豆炒乜野~ !

荷蘭豆梗係炒豬 hi 啦

點解唔係問dinosaur？問t-rex小朋友都唔識分啦

他說，「讀過書，……我便考你一考。茴香豆的茴字，怎樣寫的？」我想，討飯一樣的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。孔乙己等了許久，很懇切的說道，「不能寫罷？……我教給你，記着！這些字應該記着。將來做掌櫃的時候，寫賬要用。」

果條好衰，專食細路仔

hong kong independence

爆龍

預示支爆

速龍

答佢 Carrie

t rex 個t係tyran，解暴君

呢度又唔係北海，響暴龍個朵有春用咩

變態老母
想正常傾下閒計都唔得

係咪short左邊條筋
下次佢不如問隻狗骨頭英文係咩

咁易？公屋比大陸人住

carriesaur

2年前3歲，而家咪5歲囉

唔會，肯定蚛蟈呢條唔會。

男童: 阿嬸,下台英文係乜呀?

點解唔係問普通話

係 嗄~果啲

正名: Tyrannosaurus Rex
簡稱就T-Rex啦

結果就答咗shit

G-Dragon

係WOW果隻定鬼鬼鼠鼠果隻？

香港真係精英果批既後代
初小已經識睇英文小說

呢個先係T Rex

T VIRUS呀

今時唔同往日喇 行入水泉澳邨 真係可能出得返嚟

係g dragon

BAO LONG

暴龍 = roarrrrrr dragon
速龍 = roar dragon

水泉澳可能得

暴龍哥

果然係柒婆

3歲既英國人都未必識啦

小朋友： Tyrannosaurus

以香港啲港豬性格，我都幾肯定冇人會搞佢

細路：我咁細個邊撚到會識呀

屌，真係唔係講笑，我三歲可能答得出
我細個嗰陣超迷恐龍
我為咗show off 真係勁鍾意記呢啲長名
好似去到五六歲先知原來Tyrannosaurus縮寫係T-REX

咁都要認叻

份人真係好撚衰

其實係咪美國啲小朋友先咁鍾意恐龍

係窮呀！

巴打英文幾好

其實有咩問題
細個教英文係咁架啦

Monster/Digimon

xi jinping

T rex？

嚇到個細路冇反應

咪拎個閪去嘟囉

暴君英文系

係Ronald Cheung

唔入個post我真係唔知暴龍英文係乜

細路：「係窮呀屌你個閪」

Raptors

Deviljho

小朋友：仆街，而家行花市都搞到返學咁

未必work
天水圍果D新移民咁支持佢

如果小朋友答Ronald Cheng ?

錯，係Tyrannosaurus Rex

利申，正常1st hons大學生，唔識霸王龍（暴龍）英文

小朋友:我淨係知數碼暴龍咋喎

Bao lung

問返條閪婆識用八達通未

細路心諗：咪阻住我行年宵啦阿嬋

咁有冇教埋Rex 點解

諷刺o既係tyanny係暴政

原來而家三歲就要識暴龍既英文，咁我諗我要認真考慮去重讀幼稚園

嘩....唔係掛

屌你老味都痴鳩線 咁既人做特首

企埋一邊細聲屌就敢

大把三歳仲係成日問呢問樣
知道個隻叫暴龍已經偷笑
仲要知道埋個英文名

你以為想讀就讀到咩
而家啲貴族幼稚園
靚過你間大學呀

細路答:Carrie lam

T-Rex應該睇係戲學到

的確依家三歲好多都識T rex

數碼暴龍就識

係waaa 個隻

3歲要識英文， 60歲要繼續打工

小朋友：我識得用八達通/我識得去藥房買厠紙